[戇鳩無極限]ClariS岀寫真集

真心，marketing班撚樣係咪癡左線

冇追開淨係聽過一兩首,
我估應該唔係好索個堆, 唔係一早出左道 ?

唔出樣既寫真集

笑左...帶面具都出到

辣殺

笑左

幾好笑

笑

on9

有咩睇頭

唔支持

唔撚係呀…

大日本帝國係呃貨幣呢個範疇真係世界第一

睇唔到樣叫班毒撚點J

創作力量同幻想會嚇你一跳

你出左樣仲叫班毒L點ff呀

今次真係好難幫佢護航
要人寫真睇面具？

佢痴Q咗線

睇樓主之前個post啦
一睇就知唔靚
真係寧願唔好出樣比我睇
比我有返少少幻想

唔出樣又要出寫真
出畫集好過啦

神交

人唔吠 狗都笑

話唔定個兩個只係隨便簡嘅路人

佢地兩把聲根本由頭到尾都係sony 自己開發嘅AI gen 出嚟嘅聲嚟
次世代vocaloid

可能係男!!!!

出畫集好過啦

做乜撚野 歌好聽好賣咪算 搞呢d做乜

我都係咁唸

有咩事唔得閒出席活動又可以搵人頂

個樣應該真係幾樣衰先唔出樣

個寫真有胸睇都呃到下人既

但係我睇佢咁既款連少少肉都冇 點引毒撚買

其實我覺得呢世唔出樣都冇問題 做一個特色
但係搞寫真真係on9

寫真唔係解相片咩？
黎到中文點解一定係解性感相集😓

咁都要搵個賣點比我買架 而家咁點買

無樣又無肉,買得既真係得個愛字
睇呢2張相,真係一啲想買既意欲都無

龍小因寫真集

寫真集唔出樣仲唔夠賣點

笑死

ok I Lose

我係fan 都覺得: 有冇搞錯呀

利申 買齊single album碟

究竟有咩人會買

有野送咪大把人買

送個面具比你cosplay佢

啲相咁油笠笠,點買啊大佬

帶面具或者會影裸照呢